上緊連登既你 一個二個放低電話 暫時遠離連登！！

相信唔只我一個今晚返到屋企都覺得好無力

上到連登 更加感到無力

見到無數分化post 自己人開又好 狗扮人開又好

無力感係源自連登令你覺得「做咩都錯」

「集中港島係錯」
「叫人去九龍係錯」

「和理非遊行冇用 係錯」
「前線手足激得濟係錯」

「私了殺人的士佬 打唔死佢係錯」
「火魔法燒錯記者係錯」
「幫某D 舖裝修係錯」

大家原意係賽後檢討
而家連登已經被人滲透 變追究責任大會

事實上而家對方分化同滲透攻勢前所未有咁強
我地形勢都好嚴峻
但亦顯示到香港人已經迫到佢地就快冇棋行

你諗返 四個月以黎 有幾多次都覺得大家就輸
最後都調節到 上返正軌
俾D 信心身邊人 同路人

雖然一定會有鬼 有分化撚
但最緊要時刻保持理性 提醒自己我地係為正義做緊正確既事

攰既時候就放低電話 唔好上fb 連登 ig
俾自己抖下氣
港共想盡快平息亂局 你就要同佢鬥長命

香港人 撐住！

幫樓主up

連登係某個時間會變負能量集中地

要意識到呢樣野

前線手足又好和理非手足又好

放鬆自己精神 慢慢同佢耗

班狗都要輪更啦 何況你自己

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

睇Facebook反而無乜所謂，好正能量
係連登乜鳩都屌

不分化 不篤灰 不割蓆 不指責
兄弟爬山 各有各做

唔只呢幾日架喇

由第一日開始已經係咁

軍隊打仗都會有錯 何況係市民
犯錯無可避免 點去補鑊執屎先係重點

發生咁多事 人情緒好難唔波動唔衝動
有呢D 感覺先證明大家係同路人 有良知 對得住良心
就係咁先更加要識冷靜 歇息 回氣
再諗下一步點做

做大事 咁心急做咩呀你班傻仔

推

一返到屋企狂追post 又睇直播，個人係會燥又冷靜唔到，意識到自己有問題，要馬上轉移注意

［重要］抗議蒙面唔一定要裝修 遊行 可以商場唱歌

而家過咗12點 5毛好快出嚟
定力少啲嘅連登仔好快啲瞓

推 不分化 不割席
不完美，可接受，要改善

真心唔好睇太多 好多五毛

十分同意
開始亂黎喇d post
係時候冷靜下

大家無做錯

要聽意見去現場

連登最多五毛將風吹亂拉無限討論

同意 感到無助請detox下

連登只有一班分化撚，屌前線屌和理非既鬼！屌曬你地班鬼，行得到今日就唔怕你分化！

Up

我都建議大家冷靜思考先。

大家無做錯！

不忘初心
對準政權

香港人 撐住！

香港人 齊上齊落！

直得推

失敗撚
風向撚
灰心撚
正義撚
割席撚

諗下林鄭講咩拉，要你地割席分化呀。

我割你老母分你老豆

推 大家去twitter做下文宣啦

做緊，好似呢個時間無乜人咁

特別係其他人行動緊嗰陣千祈唔好上連登
好多古怪風向

睇睇立場/NOW/城大記者/蘋果日報等等留言會開心得多
出面真係做到核爆都唔割

不完美，可接受，需改善
手足辛苦曬

幫推 正能量post要每個都睇到

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

太多顧慮 太多責任 太大壓力

有全香港既同路人同你一齊分擔呀

你要做既只係唔好因為灰心無力而放棄

要養成一個心態
同路人做得唔好 立即幫手執屎 然後諗方法下次做返好

頂住撐落去 對得住犧牲手足既付出

戰術唔係度討論 呢個post 講心態

幫推

記唔記得十月一日上唔到連登
心態反而輕鬆左

當然班狗反常既部署都關事

Push

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

和理非嘅入黎！
分工表，無分化

推 唔好再坐喺度無力

push

真
睇到個人超灰help

Agger

休息下

撞女手足嗰個的士行唔係豪華大，炒車呀各位

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

走撚，個個走晒邊個同啲三毛垃圾對抗，絕對唔可以由得佢哋喺到洗版抹黑分化

不割蓆！不篤灰！大家加油！

我依家都唔夠膽開連登，分唔清啱同錯了
唉 香港加油 大家今晚訓個好教吧

真，諗返起連登被冧咗個日仲輕鬆

對 大家休息一下先
講真 我哋有排玩 唔好亂
冷靜思考下 自己檢討

push!!!

推 和勇合一齊上齊落
［警告］分化撚全面進場

入嚟睇下 唔好比政府得逞

真 幫推

屌, 呢D心靈雞湯post就咁多人睇
有用建議就冇人理

是 我叫人去遊行我是弱智傻閪低能

置頂

Facebook嘅Like多樣化睇到個人開心好多

不割不分

好文一推
一定要推走d 3毛風向

可能上下twitter 可能做下文宣 retweet下 或者睇下啲反共同路人啲post 圍爐下 心情會好啲

分化撚死全家

大家唔好忘記初衷

死都唔割

連登呢，係大家出晒去時最多五毛分化撚

依幾日勁多滲透
記住用腦上連登

睇連登睇到好辛苦 好無力

手動推

不分化 不篤灰 不割蓆 不指責
兄弟爬山 各有各做
反正我唔割！！！！

推 兩推

啱，所以一係大家重新攻略連登，一係放棄呢度，將最有名嘅示威者平台送俾五毛

連登日日都打風咁 滲得好勁

，

香港人 反抗
唔好比冷氣軍師 影響

手足休息一晚先

心竟post 推

分化post 多都咁

其實咁撚多個月都慣左一去到某啲時間風向超亂
btw 有時間休息下咁多位手足

推 有班人根本唔係想件事好 只係令想所有手足情緒火上加油

推呀，請保持初心上連登

勿忘初心，不指責，不割席

無論咩策略都好
大家唔好分化
最重要係大家一齊討論

大家上facebook吸收正能量

幫推左

精神狀態都緊要

你當呢個post 係心靈大麻

上完電做野有靈感D

啱嘅 要比自己抖下
但係好多時都忍唔到手 放唔低
一睇就睇到夜一夜

不割

放低手機 去打下機或者打飛機

同意，我哋需要正能量

行動前要評估風險，行動後都要trial。咁而家爆左四日舖, 暫時結果係: (廣傳，歡迎各位不斷更新以養成評價習慣)
1. 荃灣麻雀館跪低
2. 尋日福建360 師奶偷零食
3. SSP 蝻偷IPHONE
4. 賊仔扮示威者爆舖偷野危機已經大大增加

又話核彈都唔割
一返到屋企上連登，割撚到阿媽都唔識

想推

唔好再上黎啦

今日大家都攰，抖抖清空下先

啱既，少批評多做事

機場第二日我都體會過，大家真係早啲休息好過，聽日再繼續。

請大家今晚好好休息先

呢個post係除左其他跟進傷者or被拉人士post外 最值得推嘅po 根本咁多人出嚟 就會有好多種做法 出面一大班人只要稍有不滿就叫春 一大埋就輸 失控嘅post充斥住連登
但只要記得不傷無辜者 就兄弟爬山 各自努力 香港人幾時先講到做到

好人一生平安！

推 大家都要留意下

啲分化po多撚到 一到凌晨就多到仆街

終於有人講
推!!!

Up
分化post多到

永遠不割 推

香港人！反抗！
驅逐共黨 光復香港
光復香港 時代革命
解散警隊 刻不容緩
重組政府 刻不容緩
中聯辦葉虎！831狗扮人開實彈+太子站恐襲！101荃灣實彈！104元朗休班警撞人+實彈！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥狗同狗家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同紅/藍企業！#antichinazi

我嘅睇法喺 無腦唔好上連登著

我有份屌集中撚
知唔知道點解要一直屌?
就係因為驚班友下星期又吹過風呀

上FB啦,連登成堆風向狗

利申:風向狗

推 所有手足加油

連登仔係乜都屌 係文化呢架
不過好多人帶風向就真
自己有判斷力 唔好連登講乜就信

岩岩睇po都意識到。唉

分化返班狗
只有黑狗一隻隻分別同時間被獅鳥先係最有效

大家都攰 放低連登一陣
食下野打個機輕鬆一下先
香港人 反抗！

好中

無力感係源自連登令你覺得「做咩都錯」

「集中港島係錯」
「叫人去九龍係錯」

「和理非遊行冇用 係錯」
「前線手足激得濟係錯」

「私了殺人的士佬 打唔死佢係錯」
「火魔法燒錯記者係錯」
「幫某D 舖裝修係錯」

如何同前線解釋要鬥長命???

我幫你推上去

好多巴絲全力開緊推緊團結post，唔好比分化撚得米呀屌

推呀 次之都係咁 機場又比人屌 陣地又比人屌 be water又比人屌
全部都分化狗

香港人 撐住

大家暫時離開連登！be water my friend!唔好拘泥於連登！有香港人嘅地方就有抗爭！連登已被五毛滲透！咁多位手足先去fb同Twitter 做下文宣先有緣再聚

和理非做盾幫勇武頂嘅時候到了

文宣~!

係 太多分化撚 走到今時今日 全因九隻字

不分化 不指責 不篤灰

前線精神太緊繃真係要比時間自己透下氣

依家太多負面post
Off 一下好
推

呢個真係要推，而家唔係互相批鬥嘅時候。
大家記住達成目標嘅方法不止一個，亦都冇可能有一個「完美」嘅方案。
所以你覺得係合適嘅出路，就即管去思考究竟有冇問題，而唔係上連登聽人講。
自己嘅思考先係最重要。

離開連登去twitter!!!!!!

有同感

出左去成日

仲做左幾次家長

返黎只睇到一堆分化言論
俾少少意見就被指為五毛

我好攰啊
係咩家長都要寫遺書俾你睇
你先信我真心為場運動好？

推 人話

推！！

求幫推

小心三毛作祟

幫你push埋，今晚我唔撚再睇lihkg

推

近排太多唯恐世界不亂嘅撥火po/留言

對家認真做嘢了

推，全世界離開連登
有力嘅轉戰Twitter 幫手文宣
冇力嘅就早啲訓覺休息

係

LIHKG 已死

今晚唔睇了

一出蒙面法就勁多五毛衝出黎
睇連登睇到好攰

大家其實仲記唔記得六月前睇連登嘅心態係點
不嬲都係笑下就算 唔洗認真
呢度講嘅嘢同現場已經愈嚟愈脫節

推 成日都話又有人累死人
明明只係坐係屋企涼冷氣

可以先放低連登
睇下新聞報導 國際媒體既報導
然後好好地訓個覺 聽日再調整
香港人 反抗！

連登好多人帶風向, 話想搞爛邊度邊度
其實人權法仲有十幾日就過, 挨埋佢啦咁多位
之前連登日日比中共攻擊, 而家竟然順暢到咩咁就知咩事啦

幫推，相信好多人都好無力

樓主有道理!
大家今晚好好休息!

upupup
大家做自己認為啱既事la
BE WATER

撐住

唔好成日搞分化，香港人已經好累，唔好講咩岩唔岩，乜都係個正苦搞出黎！有因先有果！

大家行動前fc 一下先啦

啱 D三毛係咁帶風向

宜家回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗

不分化、不割蓆
香港人！反抗！
驅逐共黨 光復香港
光復香港 時代革命
解散警隊 刻不容緩
重組政府 刻不容緩
中聯辦葉虎！831狗扮人開實彈+太子站恐襲！101荃灣實彈！104元朗休班狗撞人+實彈！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥狗同狗家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同紅/藍企業！#antichinazi

全民twitter戰線

TUI

Tui

推 聽日唔要見到呢D post

唔理分唔分化，全部手足都要達成一個共識

大家唔好嘈

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

穩定民心

比個post點醒左，
大家要加油不分化😭😭😭

推 今晚真係好灰 唔知做緊啲咩

認同
上一次停左連登一日係機場搞到旅客
勁多分化post話要割
但明明fb班真和理非朋友全部都無割

香港人 撐住！

Puuuuuuuush

大家冷靜一下我地再黎過😭😭

可以先放低連登
睇下新聞報導 國際媒體既報導
然後好好地訓個覺 聽日再調整
香港人 反抗！

當然今日休息咗既人就要做文宣洗Twitter

呢幾個月真係提升左好多獨立思考能力

agger 可以上fb 吸少少正能再返連登，無衝突

推 無力感好重...

exactly :(
其實今日和理非遊行係好想話畀條柒婆知 香港人唔L驚你個惡法 就算係和理非 封晒鐵 封晒路 都照舊有人出
亦都想話畀柒婆同國際社會知 我地講核爆都唔割係真係唔割 前線勇武係要民意授權 佢地嘅行為 係出師有名 有理有據 市民係理解支持
被圍捕有rb會搜身其實大家都預左 知道有好多手足又被捕被截真係好心痛
唉和理非都想做少少野唔想淨係由得勇武前線喺前面衝

推
大家沉住氣冷靜一下 再繼續努力

推呀

唔可以俾對家分化成功！

推
堅持住啊
一齊煲底見

港共中共依d怪獸唔可一下子消滅
今日大家落大雨都出嚟行街
雖然有手足受傷同被捕，但唔好因為咁而心灰意冷，甚至想做傷害自己嘅事
記住每。一。位。香。港。人。都好重要
今晚返到去靜一靜，做下自己鍾意嘅野，休息下

同意
佢越心急越逼我哋
我哋就越要拖

推！
不分化
不割蓆

真， 上連燈上到唔知點好...

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯

同意，推

完全同意 好文推

放低電話休息下

今晚早啲瞓
雖然大家都瞓唔着

去Tg啦

保持理性

大把打手 都唔係第一日
只要信大家識調節就得

去冇問題
唔支持嘅 可以幫有去嘅朋友收料 整合 搵車
好過屌人
我哋依家係破釜沉舟 冇得返轉頭

香港人

推

攰就抖下唔好上
上連登要獨立思考！

真係睇連登睇到啲人癲
一上到黎就見屌呢樣屌個樣

上咁耐連登鳩噏
不如去twitter幫手文宣啦

推啊
唔可以互相指責啦
要團結要撐住

會唔睇一陣
聽日盡量文宣 唔睇

樓主講得好有道理
咁撚多人屌嚟屌去
俾自己靜下仲好
去Twitter 做下外國文宣好過

休班警打劫無人煲？

Agger, 打機，屌閪今晚

真，我地一齊加油
同行兒女 為正義 時代革命

連登一定要熄一段時間，先會真的正走出困局

撐住！

去twitter幫手轉推仲好啦！
國際戰線需要大家！

勇武bb好好休息

真係唔晒睇連登

最多咪望吓d標題

有用既先入

要記得香港大把大陸黎讀U同做野既

佢地都識得用繁體字

無錯 香港人齊上齊落呀

同意

唉屌依家連登好撚亂，又話要和平又話要裝修，真係唔知點算

啱 一上黎就好撚負

同意 睇連登唔使太認真 有時真係唔睇好過睇 然後第日大家繼續一齊努力

岩 連登攰真係唔好上
上黎就要抱住打仗心態
文宣戰黎

遠離連登保智商

推
手足擺低連登停一停
自己休息下諗一諗
唔好俾人亂帶風向阿

加油香港人撐住

《何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港》

記住大家撟手既畫面

手足們一定可以做得更好

其實我都覺得好攰好灰
但係我相信你地，加油大家

一定要保持獨立思考

推推推

大家一齊頂住

可以先放低連登
睇下新聞報導 國際媒體既報導
然後好好地訓個覺 聽日再調整
高質素既同路人絕對知要點做
香港人 反抗！

當然今日休息咗既人就要做文宣洗Twitter

推 抖下氣 冷靜思考下 睇到唔實用具體冇point嘅post / comments 負皮唔好推

一開連登真係好心累
大家唔係講過不分化 不割蓆 不篤灰嘅咩？
點解而家嘅連登會變成咁

推埋呢次我就唔上連登住

你岩

分化五毛狗全面進場

得喇 唔好怨自己

你估犧牲手足想你怨自己贖罪多D
定係痛定思痛改善 幫佢行埋落去光復香港多D ?

睇到心都灰埋，做乜都錯

睇fb同twitter都已經好忙
Mon po狗帶風向帶飽佢

推post

我係下面屌毛都屌到攰

頂著!

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

遊行無用，靜坐無用， 連儂牆無用，佔路無用，衝擊無用，勇武無用。

遊行人數減少，勇武令支持者退卻，靜坐好無聊，連儂牆好膠，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

好攰，好悶，好煩，好想死。

遊行唔夠激進，激進會入獄抵死，嗌口號係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港。

撤回條例冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

================================

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志敗壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

以下係英文原版，RedDragon1會員詳盡中文譯本，以及Yuri本人嘅lecture（好詳細，但係暫時未有中文字幕）：

PDF link:

如果你冇時間睇哂成段lecture，個圖最後兩個顛覆步驟冇講清楚：

「危機」係指令到社會運作嘅機器失效，即係銀行停止發票，立法會停止會議，法院不能夠再審判。同時間，另類政府組織會冒起，如人民法院。

「危機」未直接入「正常化」之前有可能會走兩條路：國際介入（多國戰爭），or內戰。但係如果冇呢兩樣嘢發生嘅話，就會直接入最後一步：

「正常化」，係指「社會動盪被入侵者完全制止」，蘇聯嘅例子係俄羅斯坦克車入城，將原本親蘇聯嘅內奸、政客殺哂（因爲已經冇利用價值），由外來嘅俄羅斯人清洗一切反抗聲音，「正常化」個動盪。

================================

大家發唔發覺，其實Yuri講過嘅伎倆其實有好多已經係香港實行咗？其實由1997年開始，已經逐步實行。

知己知彼，香港人係時候學下共產情報部門令到敵對社會崩潰嘅手法。雖然情況嚴峻，但係我哋仲未到不可收拾嘅局面。

================================

要煲！
仲要靠記者朋友質問D 狗頭

不分化 不割席
理性討論而不是互相指責

無論TWITTER, FB, 舊登都係一致支持手足
得連登瘋狂屌鳩手足, 連登就黎比五毛攻陷

連登依排真係出曬事

不分化 不割席 支持手足
有D post 一望個標題鬧手足就知好撚鬼 直接唔洗理

除咗唔好講犯法野，都唔好不停參與鬧交，成日笑班狗大精神壓力，呢度都自我製造精神壓力

推埋

可以先放低連登
睇下新聞報導 國際媒體既報導
然後好好地訓個覺 聽日再調整
高質素既同路人絕對知要點做
香港人 反抗！

當然今日休息咗既人就要做文宣洗Twitter

好啦 回完呢個post唔睇連登住

有同感，一開連登就見到分化狗係咁互屌，成班盲毛仲要推po，唉

岩
要停一停諗一諗
冷靜、沉着應戰

好無力…
6、7月個個團結，文宣又多，槍口一致對出，破萬post一堆
而家感覺好唔同

唔好再上

信自己
只睇行動post

完

up

再推多次

可以先放低連登
睇下新聞報導 國際媒體既報導
然後好好地訓個覺 聽日再調整
高質素既同路人絕對知要點做
香港人 反抗！

當然今日休息咗既人就要做文宣洗Twitter

推 短時間接收大量訊息會令人資訊疲勞

連登真係變左好多
唔想上

連登根本上可唔睇

Pish 712 831

講得好

唔理講乜做乜，總之就係不割，但檢討才會有進步。

午夜旺角，雨中街頭。有如雨果小說和音樂劇「悲慘世界」的街頭抗爭場面。

形勢混亂，顯然有林鄭及其幕後勢力的臥底，混入抗爭對伍中，令暴力不斷升級。

請年輕人現在跟保持冷靜。記着：下一個戰場，是區議會選舉，不是街頭某些商店櫥窗和銀行鐵閘。Be Water，應該柔軟的時候，要柔軟，不必，也不可，時時都維持剛烈。Be courageous, but also be smart !

願大家平安。

推！

如果香港人權及民主法案通過唔到
請準備好 港共光明正大殺人啦

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

十分同意

真
好多分化撚

Pish

放負地方

唔想自己完全抽離但又會想抖下個陣
我會聽Spotify D podcast
聽下global daily, ft, bbc daily
聽下外國角度當刻點睇香港

聽下真。風向係點
有咩可以俾外國記者訪問個陣幫手足講得好D

tui

熄登訓覺

其實呢d都係意見，都係想大家贏，如果覺得自己做嘅係啱，係可以照做..
有時候呢d意見係有用架...希望你地可以比心機望一望有用嘅post

目前大量分化狗
咩撚都屌咩鳩都割
大家一定要團結！

推唔到都要推！

大家一齊加油

而家重點係封站後被屈破壞既站事實。大家要封前拍個全境，人多總有幾個響站準備被封要出去，大堂或月台大區域整條片轉個圈。

放心 大家係有心機睇架
所以先會覺得攰

The 五毛 want you to shut up SO THEY CAN TAKE OVER!
守住連燈!

Warning! Not a rational argument!
Calm down, but do not shut down.

----

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

遊行無用，靜坐無用， 連儂牆無用，佔路無用，衝擊無用，勇武無用。

遊行人數減少，勇武令支持者退卻，靜坐好無聊，連儂牆好膠，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

好攰，好悶，好煩，好想死。

遊行唔夠激進，激進會入獄抵死，嗌口號係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港。

撤回條例冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

================================

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志敗壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

以下係英文原版，RedDragon1會員詳盡中文譯本，以及Yuri本人嘅lecture（好詳細，但係暫時未有中文字幕）：

PDF link:

如果你冇時間睇哂成段lecture，個圖最後兩個顛覆步驟冇講清楚：

「危機」係指令到社會運作嘅機器失效，即係銀行停止發票，立法會停止會議，法院不能夠再審判。同時間，另類政府組織會冒起，如人民法院。

「危機」未直接入「正常化」之前有可能會走兩條路：國際介入（多國戰爭），or內戰。但係如果冇呢兩樣嘢發生嘅話，就會直接入最後一步：

「正常化」，係指「社會動盪被入侵者完全制止」，蘇聯嘅例子係俄羅斯坦克車入城，將原本親蘇聯嘅內奸、政客殺哂（因爲已經冇利用價值），由外來嘅俄羅斯人清洗一切反抗聲音，「正常化」個動盪。

================================

大家發唔發覺，其實Yuri講過嘅伎倆其實有好多已經係香港實行咗？其實由1997年開始，已經逐步實行。

知己知彼，香港人係時候學下共產情報部門令到敵對社會崩潰嘅手法。雖然情況嚴峻，但係我哋仲未到不可收拾嘅局面。

================================

agger

好吧

【和你din／爆買日黃藍店終極整合】
轉自

六台聯合發佈

大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔for文宣印刷/長輩:

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望各位手足每一日都要幫襯黃店！！！！！

講得好撚啱，lihkg 已經可以當香港人民日報

認同

10月10日真國慶日
大家記得舉中華民國國旗

P牌照推

心情唔好 去附近連儂牆 踩下何妖 打下小熊維尼 人都開心啲

要記住，外國嘅示威，尤其法國嘅示威，經常性失去民意支持

香港示威一開始點解咁受國際關注，
唔係因為香港示威追得上世界水平，而係竟然係一個有好重和你非傳統嘅社會入面，都會出現一啲比較新穎同激進嘅示威方式，
包括包圍立法會同佔領立法會，集中攻擊有代表性嘅建築物同地方，例如議事堂上既區徽上既中華人民共和國字樣、國旗[/green]、中聯辦國徵，但同時一D重要嘅野如立會文物卻絲毫無損。

一D無針對性既破壞，包括交通燈等係的而且確令人反感同不理解。

我地要時刻記住，係先進國家，左膠比香港多20倍，佢哋唔似香港啲廢老， 淨係睇得梗物嘅破壞，睇唔到背後既政治意義[/size=5]。
但係，佢地同時係最最最唔接受濫用暴力，尤其係對人嘅暴力，如果justify唔到，解釋唔到，riot會係最佳形容詞，亦會即時失去支持

另外唔好再同我講要支持既一早就歸左邊，都係用返梁天琦個句，
「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

幫手推

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的

撐住呀😭😭😭😭😭

大家都幫手推啦

P牌 表示十認同
自己有時太大壓力失去理智

有道理
不過我相信你識分析

坦白講上連登係癮黎
一冇野做順手就撳入黎啦

重點行動要收放自如
自己精神都要

講乜都比人話係鬼，分化，風向

講真，現在講咩都話是五毛，敵我難分，只有保持獨立思考先能對付真五毛

推呢個post!!!!講得好好

撐！香港人一齊反抗

冷氣軍師真係可以收聲

訓lu
班五毛自己割飽佢
你地好快會失業

Up!!!!!! 大大力堆

一大堆令人痛心憤怒嘅事情，係要比時間自己沈澱一下 緩衝下情緒

驚世post ，真係要遠離一下，比自己休息下都好，最近幾個月真係太多資訊同傷感野

推，由分化post沉

頂住

推 真係好無力
大家撐住！！

要對5毛、分化撚、左膠免疫，唔好怕

8

十仆樓主！

加油

係，我都覺得係時候比大家唞一唞
當係聽日休息下
之後重整旗鼓再黎過

P仔推唔到
紅色五毛警戒

推
連登仔加油
好想大家繼續痴線落去

我唔玩連登啦呢排
今日居然無ddos 就知咩料
有林鄭既重視係唔同啲既 再見

有時太多input

因而output唔到

要每個人都睇到！

要冷靜！要Humble !!

呢幾日好多人攪分化

係
唔上連登仲可以上Twitter 洗地

連登

連登已變泛民基地

停一陣唔好睇連登住乖

重要 唔係要否定連登重要性

行動post 好緊要

我唔係要否定連登重要性
而係當拉得太恆既時候稍為收一收 抖一抖
再上黎你會更加識分邊D 係分化撚 邊D 係真心人

對家yellow object都唔割 學下人啦連登仔
核爆都唔割呀

頂住 香港人加油
手動置頂！

上連登個無力感係來自於
比任何意見都係5毛,分化撚,民意撚,風向撚
你講咩都俾人人身攻擊
討論變成潑婦罵街
呢樣先係最無力

大家休息一下 撐住

今日由下午開始
好撚多分化 五毛POST....

知道

不能同意更多

感覺好多post好多資訊好亂

UP

啱

我地需要時間去檢討
不分化 不割席
做得好睇啲啲
唔好中政府計

抖下食個飯
休息係為左行更遠既路

雖然口號轉左，不過都講聲，「香港人，加油。」

撐住呀大家

我明「香港人權與民主法案」一日唔過香港人一日都唔會心安
其實轉個頭諗會唔會係我哋太過依賴人哋

推，手足休息下先

P

遠離連登
幫手去twitter推下post,唔該曬

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」繞過立法會直接立法，公然破壞香港法治制度。
三罷公投，投票表達意向！

截至10月6日下午4點，我們收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also passed the anti-mask law by Emergency Regulations Ordinance totally destroying judicial independence and the rule of law.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT
Google form link :

聰明連登仔，咪俾啲post帶風向呀~
自我評估啦！

推 核爆都唔割

大家加油 各有各做 死都唔割

THINK THINK THINK!
好多分化撚
信自己.

成個internet 得連登放緊負，大家知咩事啦

自我熄登（一晚）

要頂住

冇錯 香港人 撐住

其他係咩情況

真係一上連登個人仲頹
好似呢幾日做咩都係錯咁
唔通個仆街政府推緊急法真係要咩都唔做咩

想推爆，但無得推

Feel 到今次嘅風吹得好大
敵人好重視今次嘅攻勢

連登呢家咩事究竟 返到其實攰到仆街 見到話呢樣話個樣 其實好無力

乜撚都唔割

推 香港加油 反抗 升級

點解冇人組隊圍狗宿？

保持清醒 不停思考

推
頂硬上

示威者對警方指有人濫用私刑作出嚴正澄清
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就警方於今日（十月六日）指有示威者在全港數處濫用私刑，示威者作出以下嚴正澄清：

示威者絕對沒有濫用私刑，對於警方作出如此失實的指控，意圖抹黑示威者及歪曲事實表示極度無奈。

警方應把焦點放在的士司機向人群衝撞的暴行，據了解有人因此而骨折，示威者對司機的行為予以最嚴厲的譴責。示威者在電光火石間作出適當的反應是情有可原，而示威達到目的後已經立即停止有關行為，做法合適合理。

警方亦發放有關一名女士被襲擊的片段，但在現階段不能就以該片段立刻作出一個判斷，將片段斬頭斬尾，沒有前因後果，相關說法歪曲事實。

完
2019年10月6日（星期日）
香港時間23時57分

推
俾d空間自己冷靜下先

[行動Post] 請大家今晚開始穩固返好文宣戰線

收到

香港人，反抗。

好文要推

推 根本係俾人入侵緊 唔該大家睇所有嘢嘅時候都用一用自己嘅腦分析 你可以有意見 但係要學識體諒
無論點樣 永遠都唔可以割蓆
梁天琦講過一句說話: 只要你認為可以通向成功嘅方法 我就希望你去做

不能絕望

岩先唔為意下開左3個連登tab
但其實個腦一片空白

真休息 想做文宣就twitter

再推，呢個post真係好中，唔好淨係聽人講點點點係「唔好」，而係要獨立思考點樣先會「更好」！

遠離連登一陣，了解下自己真正想法啦！

已遠離連登

今日吹大雞
中國反而冇ddos
再加上今日嘅風向
我諗我更加確定中國同香港政府想點

真係好攰
好無力
特別係每次睇到手足受傷
受左永久既傷害重要懲罰唔到令佢受傷既人
好攰好辛苦但又無辦法唔睇
救命呀

真 上得太多連登會壞腦

對，連登只是小世界

剛柔並重 先降半級 黑色只限港共建築物+黨鐵

撐著

呢個post應該置頂

天琦唔係大台
但呢句說話真係好岩

團火要有 黑警港共同香港人仇不共戴天
但猛咁吹反而會熄
堅持就是勝利

一直話尊重前線 家俾人拉哂重要俾人屌

暫時遠離連登
冷靜思考局勢
Twitter煲大對家武裝入醫院學校圍教堂

香港人 撐住！！！

真
唔好上咁多連登

反正好多"真心"嘅提醒，TG channel都有得睇

擺低部電話休息下
連登比人大量入侵
所以有D說話唔需要上心

推呀
有咩事搵人傾下計好有用架
大家頂住

推！
連登已大量滲透。開始鼓吹連登係大台。近排大量缺乏行動post嘅宣傳反而夾雜左好多失敗、離間po。借哩啲行為想模糊左連登嘅焦點同想人離棄連登。

個人覺得現階段必須大量中英文宣澄清連日來嘅破壞行動都因為政府引用蒙面法。同埋警察大量濫捕同執法不公行為所致。

重申返示威者絕不傷及無辜、搶奪等行為。

國際戰線多做文宣，佢地未必了解暴力同破壞周圍啲野嘅原因。要好好引導返個焦點係一切都因為政府服從CCP,而致香港嘅自由同法治都失去晒，香港人正係到捍衛緊普世價值同自由。希望佢地能明白同支持，否則日後CCP助大，將影響全世界。

推行動既POST

推 放低手機休息一下先

[遍地落區公投] 連登已被嚴重滲透，任何風向公投都唔應該再係連登搞

岩！
最錯既係正苦！
呢個時候大家唔好諗咁多

同意
啲地區group嘅爸爸媽媽超好

不分化 不篤灰 不割蓆 不指責

港共最新行動 全面滲透連登

好肯定大部份人
都冇用腦消化再去reply
好似隔離有個玩膠釣魚post
成堆人睇都唔睇就屌鳩樓主
之所以點解今日風向撚同五毛得逞
個原因就係咁

估唔到只需要幾日就分化到一堆人 狂吹失控風 再狂開post推
網上扮兩邊 行動又扮兩邊 咁就搞掂
唔該冷靜思考 包你一離開 3毛全面控場

其實連仔係唔係可以做多少少

講真搞到咁多分化狗入場佢好大責任

聽聞連登係紅底

鬼到仆街而家

停一停連登先 驚爆血管

UC3989的士瘋狂駕駛

Upupup

銀髮族都未屌大家
大家自己互屌左先
對唔對得住佢地

一齊努力，重整旗鼓。

幫推, 大家今日都辛苦, 聽日休息既休息, 開花既開花

值得推，連登已經去到「無」既境界，一有就自然變大台，當然去到現場唔係呢回事，但而家實在太多分化撚，根本有連登就玩完

係應該兩邊都要上一上

推，大家今晚休息下
諗清楚我地由六月行到而加既原因
抖足精神再黎過

Thanks

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

講左好耐轉場TWITTER啦,4個月了

再撐

只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇只睇行動POST 其他都唔睇

心聲

十分認同樓主
中共已經全面出擊
大家仲以為玩泥沙?
冷靜啲,保持獨立思考OK?

我頭先都講希望前線冷靜啲(似開分化mode)
我依家想同前線講對唔住
不割席 只檢討
齊上齊落 殲滅中共

唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表 唔該文宣大大力 行動日程表

上到個人好辛苦

p牌照推

所以我頭先都冇上連登一排冷靜番先

推 講得好

睇時間啦，再夜少少多數正常返
各位加油

不忘初心，方得始終

pushy

每次行動完都會咁

唔覺其他會不斷放大d人做錯嘢

「認真」各位手足 借東風啊！！！

贊成 係各手足既齊心令我覺得
香港人好撚勁！
打左4個月仗有分歧在所難免！
離開連登一陣 收拾心情
大家一齊討論對應！
和理非同勇武冇得分，一定要合作齊心！
大家辛苦喇！

我好想畀like，但P牌冇機會

冇DDos就會有分化post大家唔好太依賴連登
當然自己真係要分析有冇道理
記住Be Humble

agree

撐住！！！！！

樓主，有咩問題呢？從來社會都係會有不同聲音，唔同意見好正常，反而多唔同聲音先會越辯越明，不過全部主題比較負面要改善下，可以倒轉個標題出Post, 例如”集中港島係錯“ 改為 ”分開港九贏面更高“ 大家都用依個方式出Post連登自然正面！

以上純粹學術討論！

手足辛苦啦
有咩聽日再睇啦
好好休息

幾時都話上連登勿認真

記住兩點
一、連登唔係社會既縮影，而只係一部分
二、信自己先

共勉

大家加油！
不分化，不割！

冇問題

你講既都係我心聲

只係覺得攰時 要識暫時俾空間自己

push!!

放低手機，休息一晚！

手動正評

推
上少啲連登，用多啲時間上reddit, twitter做文宣好過

啱呀

大家記住冷靜

推 連登多咗好多分化仇恨言論
一個唔小心都會被影響
要理性討論 勿標籤

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

推 休息下再來過 冷靜分析行動！！！！

so true
不分化 不割席
不完美但可接受
香港人 加油，反抗！

真係要推

呢個啱

香港人，撐住！

冇錯！
唔應該不停堆砌負能量，不指責，可改善。
大家既然同一條船，永不割蓆！
加油！

終於有正常po
個d又係一d係到食花生扮軍師ge po都可以上熱門
大家不如5好上連登住

點解我地可以咁齊心到依加！
不分化不割！
香港人加油

對獨立思考既一個考驗 亦係對民主既一個考驗
如果整個香港係冇能力自己思考既人佔大多數 咁就算香港獨立 實行民主 都只會淪為其他國家既傀儡

連登已成MONPO 狗同分化撚既連繷牆
拉同不推文 已無用

簡單黎講,靠落場 文宣同真人傾
靠上網去獲取民意資訊 不切實際

行動PO根本都推唔撚到既依家
大家都知道連登發生咩事

P牌垃圾同你講,今次核彈都唔割
我會永遠係"家"既一邊,而唔係"國"
國令我家無寧日,點解我要企係佢個邊

當然,依家 黨挾持左國,難救國

不分化 不割蓆
只要贏咗 所有嘅嘢都唔會係錯
所以一定要捱到最後
要贏!!!

推 今日真係唔知點解咁多分化post

出面太多負能量分化po！
推依個上熱門

同感
好擾亂軍心

兄弟爬山

岩

岩，香港人，頂住

掂

我諗法一致

真呀！！！

無錯！

［致全香港人的信］［轉載］

我們政府在十月四日宣佈用緊急法設立蒙面法, 好明顯是火上加油, 但冷靜想一想暫時還未去到最壞的情況, 政府的意圖刺激你們的民意令局勢升級社會混亂， 讓他有藉口把下個月的區議會選舉取消， 為何區議會選舉這麼重要， 事到至此起碼有八成香港人是反政府的， 所以區區議會民建聯。工聯會一定大敗， 四百多席我們起碼可以攞八成議席， 最重要的是區議會議席有一百幾票選舉委員會的議席，加上現有的三百多席共有五百多席， 大家要記得 600席就可以算到特首， 只要立法會選舉功能組別做得好一些， 選特首在望， 所以我們的戰場已不需要在街頭上， 不要讓政府有藉口取消我們一定勝利的區議會選擇， 以下是我綜合我們的優勢。

1) 遊行示威和衝擊 （我方必敗: 武力不夠對方強勁, 他們有真槍實彈我們沒有, 只會造成大量傷亡及被捕）
2) 區議會選舉 ( 我方必勝： 我們擁有八成民意（下個月就選）)
3) 美國 - 香港人權民主法案 （ 我方必勝: 如局世 冷靜下來的情況下， 我們基本上必勝， 不要讓 政府有藉口把我們打成暴力分子而左右全世界的目光）
4） 民事訴訟告警務處長（ 我方必勝: 我們現在眾籌基金已快到1億， 主要供給被捕人士的援助和民事起訴警務處長， 經過這幾個月， 警方的非法行為已盡在攝錄機的記綠中， 現在已有30多宗控告警務處處長， 未來陸續有來， 下一年警務處處長可能每天都要上法庭， 所以好唔得閒。）
5） 明年6月立法會選舉（ 我方必勝: 我們擁有八成民意， 政府對我們的傷痕可以說今生今世都不能忘記。）
6）2022年 特首選舉 (我方必勝: 如果我們能按步就班, 把所有資源放在 2，3，4點， 特首選舉勝利在望）

所以今次千萬不要中政府的圈套， 他們想我們亂， 我們就更加要安靜， 認清楚我們必勝的戰場， 無謂白白犧牲自己去阻擋無情的真槍實彈， 和平、有秩序和自律對於我們完全不是一個問題， 社會的安寧全靠市民的自律， 關警察屁 事。雖然現在停一停， 但五大訴求， 缺一不可！！！

一名愛香港的普通市民

多謝你
有時唔上又會覺得會唔會跟甩咗
但係有時真係會睇到好辛苦

大家都係為件事好，唔好指責，對準政權，清楚自己目標同點樣去幫件事，我哋一定要頂住！

連面登已經比狗同五毛入侵曬

梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己

推！要保持理性

去訓啦，冷靜下。 呢場仗分分鐘打到2020， 你地咁快崩潰點算?

由今朝起已經成堆分化，負能量po
大家要自己分析下

推！！！

不指責

多謝樓主

真係好無力

連登冷氣軍師最強

[連登淪陷] 致五毛 mon post狗 政府

太多鬼 唔抖得 唔可以放過指証佢地嘅機會

True

大家加油！

同樓主同感

不過都要記住唔被仇恨支配唔等如要忘記仇恨

我地唔係左膠

左膠要你休息幾年 我地係要暫時抖陣再黎過

pish

風向撚好煩 錯乜撚都唔割先岩

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

睇到呢個po仲要睇到comment 嘅你
即刻放低電話！

呢個post好重要！

麻煩大家幫手推

Twitter 氣氛好好多

大家諗一諗 現場嘅和理非有幾多會割前線 點解上連登tg就會有人吹唔同風向 邊個帶緊呢啲風 唔好俾正評數掩蓋左你嘅judgement 帶風向嘅可能係幾百人幾千人

每逢行動日
連登係：
不分化 不篤灰 不割蓆 不指責

成日問 「xxxx割唔割」
今日行動前又屌開花撚
今晚行動後又屌集中撚

但係反思post上極都上唔到頂

淨屌post就秒速上頂
快到連行動都未完就上哂頂

大家自己諗
保持思考

屌人post由佢沉 忍唔住就不推文屌（但係...大家有眼睇）

推
不割 不分

永不分化，永不割蓆。天佑我城！

請所有前線立刻遠離連登

齊上齊落

可能愛之深，責之切姐
要適當時候relax下，保持清醒就得

核爆都唔割！
但大家要智取，唔好中計。
我們要做敵人害怕的事，而不是令他們開心的事。

正面post

其實破壞中資係正確
因為係反中行動
其他藍營被破壞我都唔割
手足都死咗幾個 被捕幾千人
仲講呢d

太多黑警、五毛帶風向，睇下fb反而仲好

其實真係！我上前線打撚左咁撚多場，種壓力真係頂唔得幾耐講真，我每一晚都發惡夢，又有成日手震嘅情況出現。

推 不分化

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

Push 真係好攰

推 好帖

真，大量分化posts

我地要達成新共識

推撚到你上熱門

推，出面好撚多分化po

又要檢討又要道歉，真係on99

推呀屌

支持

唔上連登，三毛無晒作用

人鏈！
再做無妨！要比國際見到，仲有咁多人會企出黎！

打機野唔好上網周圍同人講呀

保護自己 保重

Push.

大家冷靜

幫手推啊

推 唔好分割

堆

不割蓆 不篤灰 不譴責 勿忘初心呀

放低手機休息下

分化post好撚啲
佢哋講嘅問題我全部都覺得唔係問題

頂撚住呀香港人！！！

上Facebook分分鐘好過上呢度

推啊 香港人加油！ 香港人反抗！
發生咩事大家都一齊行落去！！！

連登仔而家最大問題係唔再接受不同意見
選擇性只係接受勇武，破壞，衝到底之類嘅言論，所有建議只要唔係叫人繼續破壞嘅全部都被冠上分化，冷氣軍師等罪名

而家所有人根本唔冷靜
講乜都聽唔入耳
面對林鄭自六月以來最惡毒嘅攻擊
唔冷靜，唔接受呢場係PR大戰
呢個已經可以令整個運動失敗！

手足們，認清楚現實啦
而家打緊仗，唔會每一樣嘢都係順你意
包括你堅持走嘅路行嘅方向都會因為戰況改變而需要調整
唔接受，稍微唔啱聽就話人分化
咁僵化法，同林鄭班人有乜差別？

雖然係艱難 敵人亦的確係強 但唔好灰心 支持住

睇fb真係冇野

不分化 不割蓆

2014年已經輸過一次啦

大家要堅持住！

堅守信諗不分化 不割蓆！

大家無做錯

核彈都唔割
五毛出沒注意

推，不分化，不指責。雖然有話今日和理非，不過我相信係狗引起事端在先，勇武先還拖

你岩 連登多分化
離開連登！

呢幾日睇連登真係好辛苦
講就講話風向撚五毛多唔洗理
但係其實點會唔上心
btw大家要適當地抖下
抖唔係放棄唔係失敗
休息係為咗行更長的路

Thx

當大家開始有啲迷失

不斷自己人鬧自己人嘅時候
睇下張相我地為咩要行出黎

勿忘初衷
光復香港
時代革命

P牌仔不喜勿屌

連登睇到燥底
出去比popo屌都無咁燥

撐住呀!

好有同感

唔好灰呀

大家聽朝訓醒
再一齊再諗下一歩，好嗎？
今晚比個腦比個人休息下

不分化
不割蓆
可檢討
可改善
香港人 反抗

攰既真心可以休息下
正如唔開心去旅行一樣
有時太無力遠離新聞討論區(雖然好難)
但人去到某個位會爆煲同無助
我支持各位手足
不分化，不割席

好重要

真

連登已經成為各大政治山頭抽水之地，時代洪流之下各大黨都想引水去自己魚塘度

成班友個個馬後炮，散播散水捉鬼論，抽香港人後腿，DNLM 死黑警 mon post狗 熱狗 票償狗，唔好以為分化左你地就會有油水，就算分化左都唔會入你地果派架，收皮喇

唔理你係和理非定勇武, 大家都係無實權的人, 去同政府”合法”地抗衡.

事實上, 我地只能依靠國際力量(香港民主法案)去施壓, 或者要有更多同理念架人取得實權(11月區選). 這兩件事都需要時間去做的.

而家用緊急法通過了蒙面法, 即係有了先例. 換句話說, 以現在架情況，林奠可以用緊急法通過任何事, 如取消區選, 宵禁等. 大家可以點樣做先有足夠的時間去取得實權, 去改變現狀呢?

作為勇武的, 見到同伴愈來愈多的受傷同減少, 濫暴，一定好嬲，天天出外裝修, 其實好難維持下去的, 一來將社會架焦點轉移, 二來創造唔到任何資源俾國際線的文宣. 最終會否變成純粹的發洩行動?

呢個時刻，時間好重要，美國本土而家架焦點放在落trump trump的彈劾。民主法案可能會拉後的！係呢個前題下，中共可以隨時入城的了。大家要重新討論下，抗爭之路，點樣可以維持下去。

文宣架步伐跟不上勇武。。大家只會做成自我分化！

暴力係傳染病！香港要贏，少了任何一個人都不可。

累 辛苦個陣
諗一諗初心
可以行到今日呢一步
信大家既智慧

真心多謝你講一講 見到啲話捱唔住嘅手足 都會話抽離一下啦 但到自己就唔記得咗

uc3989撞手足無人講？

UC3989的士瘋狂駕駛

推.連登呢幾日真心好多分化同負面post.高登都正常d

因為大家都係識既唔會亂屌
但都有人帶風向叫人唔好做拆鋪

其實由細到大都係同身邊人講 香港人係全世界最撚自私嘅人 但係原來我錯得好徹底！
我好開心我咁撚錯！香港唔係淨係得自私撚，唔係得豬！香港人加油！我地一齊行落去！唔好放棄之前嘅成果

認同 睇得有啲灰 但都要諗下辦法洗走啲五毛
始終連登係依場運動好主要嘅平台

係㗎，衣家上Tg 多

我真係睇到好灰好心淡，好似做咩都錯，講中哂

睇黎我真係要遠離連登一陣，對唔住啊咁多位

試下唔上一兩日

[召喚神獸online]應該如何獅鳥教學

真係好多on9 po
支那今日唔攻擊連登就係想班五毛入嚟搞分化

撐住 失望但不能絕望

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

係呢度越嚟越亂

香港人撐住!!

推呢個POST, 上少陣連登玩TWITTER

不分化 不割蓆 不篤灰 不指責 和勇合作 齊上齊落 缺一不可

大家不如轉場去twitter 做文宣啦

唔認命，鬥長命！

保持獨立思考

同意樓主

睇連登成日都覺得個個都好憤怒，假如大家keep住俾憤怒仇恨蒙蔽，我哋就同班失控黑警無分別嘅啦

要多啲同身邊嘅人加油！
文宣要分享之餘，都要不忙讚吓辛苦整圖寫文嘅手足
好多都好俾心機，值得多啲鼓勵

大家都做得好好
革命嘅路係好漫長 大家一齊行

唔好太依賴連登 完

(講到厭)唔好再陣地戰

其實我都想講，奈何P牌無人理。
其實唔好話分化post，新聞睇得多、FB睇得耐
個人會覺得我無力、好憤世覺得咩都想屌一餐。
好似樓主咁講，有時放低下個電話，做返多D運動例如短跑。一黎幫到自己係發夢嗰陣容易啲醒，二黎心理上都好好多。

推
對呢度唔好太上心

暫時唔上連登去俾自己空間過濾消化下邊啲係建議性意見邊啲係一時意氣
又或者 上twitter去打國際輿論戰
對手足有利既 retweet去推上熱門
影響輿論風向既 spin返
外國人未了解裝修原因既 解釋點解要裝修
解釋唔到既 用觀塘站入面自己著火個例子 將個波推返去死黑警到
我地要堅持到法案通過！！！

一陣好喇
記得要返黎睇行動post

個心係攰嘅就搵下朋友圍下爐傾下計先啦
呢D moment 個個都唔好受仲要今日拉左咁多人
見到D o靚妹o靚仔畀狗咬畀狗拉係會好無力
但呢個時候如果連自己都放棄埋就乜都冇
休息係為行得更遠

Admin快啲update下啲algorithm啦

文宣緊急法，勇武養精蓄銳，永遠不會割不屌，只會補鑊！

推，得閒做下文宣

不分化 不割蓆

pu sh

完全正確

深夜推一推

呢幾日已經小睇咗連登

【偵探、長文】操縱連登風向既黑手 好可能係香港01

唔好咁易比連登某D 傻閪帶風向
獨立思考好緊要
尊重每位前線手足既決定
不分化

同感，推！

停用連登

推，休息下，得閒做下文宣

攰的話「暫時」抽離

根本問題同連登無關
係對家攻勢

有道理

講得好，推

岩呀手足相信大家 唔可以比人分化到 唔可以行到呢到先黎輸

大家不如抖抖先
真係要等人權法過左先

大家係咪忘記左「和/勇回合->訂死線->升級」？

鬥長命呢句好緊要，唔好為一條惡法令大家失去晒焦點

大和解

今日攰撚到傻

如果你係衝衝子碌到黎呢到既
請你而加off咗連登佢

呢幾日好撚多分化post
有堆真心想講意見既就比人屌曬鬼
另一方面就叫勇武要即停又盛
衝衝子自己要判斷有咩做得過同做唔過
唔好跟連登風向
不分和勇 點都不割
有唔好既地方一齊改

各位加油

啱吖 越多分化撚就要越團結俾佢地睇 大家唔好唔記得我地約左係煲底見嘎

P牌推唔到

好認同，連我自己勁黃都被呢幾日連登風向影響作。

支那人8964都唔割啊我地憑咩同手足割

香港人無錯！

冇錯

頂住！
睇連登唔開心可以離開一陣唔緊要
連登係大家交流既地方唔係大台呀
敵人無所不用奇極瘋狂出招就係佢地無晒符既證據
不完美 可接受
願榮光歸香港

推啊 再分化就會輸

和理非唔好賴，勇武已經付出好大代價，有時間就做文宣，唔識就去文宣group 拎圖share 出去fb ，Twitter, Reddit ，我地唔可以輸架！唔好灰心，我地只要堅持係贏緊架

我屌曬班滲透撚老母呀

推 要保持初心 堅持落去 不計較

唔好灰心
唔同人有唔同意見睇法
今日完左有獨立思考去檢討
再兄弟爬山
不要氣餒❤️

撐住啊香港人

推上去

出面啲三毛同分化post 多到

推！！！！

分同post勁多

推到上天花板

需要成立『神獸快速行動隊』

同感，真係睇到勁灰

push
唔好前功盡廢
大家加油 兄弟爬山

同意，最少唔好畀人帶風向

好抑鬱
我好似回覆緊D post 好似話緊前線咁
但我係擔心
我發誓發誓絕對唔會出賣前線唔會出賣同路人
今日應該係我係呢場運動最最崩潰一日
雖然日日都係咁荒謬 但今日係我積積埋埋最接近崩潰一日
求大家互相支持 互相堅持落去

真前線心聲,推

上返Twitter 好啲

冇錯 冇錯 個個都有付出

認同 得閒抽離下

.

一個公開的論壇，甚麼人都可注册做會員，本來已是龍蛇混雜，人鬼難分。

重要是｛連登｝成為「政府，黑警，共產黨」首要打擊目標，會利用連登「收風，放風，帶風向」蠱惑手足。
以他們財力，物力，用「五毛 打手」刻意制做成一個Post 幾千正評，洗版等等動作，是輕而易舉的事。

Mon Post狗原因，勇武手足的行動要轉為地下化(遊擊)，所有「行動，細節」，不應再拿上來公開討論。
是同路人的，自然會理解及支持勇武手足行動，明白在心中，不須多解說！
祝手足 萬事小心 武運昌隆

＞＞＞＞＞上連登 勿認真＜＜＜＜＜

四個月 冇一日唔係日日跟到貼

推

我相信呢個係大家既共識

岩呀
係TG講行動仲好
而家連登成堆人帶風向話你呢樣果樣又唔俾advice
睇佢地啲廢話去Twitter 放多幾張文宣好過

連登唔係大台
推

支持 休息下 唔好睇live

覺得攰就抖抖
但係請大家唔好放棄

同意
FB有時仲正能量過連登
適當放鬆下
叉足電再繼續文宣

勇武同和理 係一體黎
冇左邊個都唔得
香港人。反抗～！

無錯 其實起一起底唔難發現
扮同路人造成「分裂」俾你睇

岩 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

大家同路人

既然乜都錯，就乜都做下試下

係連登先會 平時fb都支持 黎到呢度變成分化
少左上黎 有咩睇tg好過

再推
團結 先可以見到希望
想割/灰就諗下5年前點輸！
唔好既地方就互相學習
好似爆錯鋪咁 前線知爆錯就會道歉！
我覺得好好呀

另外 見到有post講過想籌返錢比爆錯既鋪頭
就狂比人插
重記唔記得各有各做既原則！！！

和理非記得上唔到前線都可以幫手做靚文宣同輿論戰

光復香港

連登只係抗爭open rice

唔好放棄
香港人 反抗

推，轉換下心情

推，唔好洩氣

轉場twitter

推 早抖

頂住！
無必要互屌！
目標一致！

pushhhhhh

唔好洩氣

點都唔割

真係某時段會變得好勁，發現係去完街之後就會係咁，果斷時間我會停止上連登

大力推

Push!

其實連登不嬲乜都屌一餐
知道呢期好多人都比老豆老母睇連登
麻煩你哋都提吓佢哋唔好畀啲負能量影響到

不分不割

【行動】叫完春未？7/10 18區 搞佢老母呀

對呀對呀 大家都要休息 唔只身體 心理上都需要 咁樣先係對場運動最好 一下chur盡哂就無油行遠啲架喇 愛大家

目標一致，不分化不割蓆。

stand with hk

無人錯
不完美 可改善
係咪唔記得哂
唔好咁 大家都輸唔起
對唔對得住比人告既手足

前線立刻遠離連登

推
今日無睇反而無喱種感覺
凌晨睇到好多正視聽嘅，推爆佢！

相信前線， 手足

加油 我愛你地

推推

五毛block極都有

推 睇到唔想睇

你諗返 四個月以黎 有幾多次都覺得大家就輸
最後都調節到 上返正軌
呢個真，一直個心情就好似來回地獄又折返人間咁
大家要繼續齊上齊落
要贏就一齊贏

香港人加油

好多5毛帶風向煽動過多裝修，保持獨立思考呀要

其實頭一兩個星期, 每次星期日發生完野,
星期一二d post 會比較無理性
有時真係放空個人, 放空個腦
之後先會做到正確決定

核爆都唔割

香港人加油！只要心存希望，我們一定能捱過

講得岩

呢篇要做熱門

五毛兩極分化

不割蓆 不分化 唔完美 會改善

黑警都唔會話自已錯 咁點解我地會有錯？ 不割

推 星期一大家休息一日，自己諗下自己係運動嘅定位。做你覺得岩嘅嘢。
如果連你自己都唔相信自己做緊嘅嘢，又點說服對家支持你。
大家加油，唔好放棄！

睇得多，會越嚟越sad

P牌推唔到但大家要團結
不割

長遠係咪應該要放棄連登作為討論呢場運動嘅平台?

多謝巴打 今晚真係就嚟崩潰

中共網軍全力運作緊

H

港共想盡快平息亂局 我地就要同佢鬥長命

p

唯一取勝方法就係我哋企返喺道德高地
和理非要全面進場

C

私了要打JJ唔好打頭 打頭好核突
打JJ爆左都冇人知

文宣要向無辜民眾道歉 比外國知點解我地咁做

推 和理非出黎就係想保護你地班勇武前線去做野ar 勇武唔該醒目快d走 不戀戰

最緊要自己思考多d

!

總之做得嘅嘢就係自己人做，做得唔好就係狗做，所以我全力支持你哋

點解對方唔再 ddos 攻擊連登？因為已經派人滲透，你見依家個個都屌裝修就知！

邊個最驚裝修？就係民建聯個班上市公司非執董親屬！

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

呢個真 要推

成晚無上

法案一定要通過 花都要開
不過低調私了 比文宣時間做野

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

推 不分化 不割席

五毛分化風向撚含撚

幫推
希望幫下手推到俾黑警睇到

全方位國家級部署
各位要小心

做大家覺得岩既事就得

都係個句，核彈都唔割
手足，撐住！

你哋無做錯到！！

推

無論點都好

我地在明佢地在暗

香港人反抗

香港人加油

Pushhhhh

上Facebook，好多人支持前線手足。

推下你

三毛、mon post popo、紅媒01 等分化同9屌post 好嚴重

呢幾日咁大型活動，竟然無ddos 就知政府想用連登分化大家

不分化

啱，咩都屌睇到累
遠離連登，消化下其他資訊
但我哋係唔會割

開始同以前一樣

同行兒女, 不割不分,

721 831 101

保持冷靜克刻警覺, 不要放棄思考

上連登，有用嘅post記入心，冇乜相干或完全把撚， 一笑置之， 轉個撚頭都唔記得，本身連登又好，咩forum都好，都係咁。

今晚訓唔著，係嗰女嘅傷勢，而我自己當時喺另一區鳩遊完全唔知咩事。

我支持私了，甚至支持佢自己失足跌死，但就算死鳩咗，如果手足殘廢，成事㗎啵。

成世先啱

推，吾好俾人帶風向，記得批判思考

我已經唔上住
睇到人好消極

尤其前線真係唔好再睇連登，打緊十號風向

講 得 好

推！撐住

大家唔好亂

Bye連登

和勇合一

唔好俾人分化

核彈都唔割

pull yourself together!!!

放低好耐，連登真係好煩

有錯就改！
4個月一路而黎都唔容易
立左蒙面法 琴日好多人出黎已經好叻叻
不完美 可接受 要改善
我愛香港同真。香港人

推啊

兄弟爬山

加油樓主

休息，冷靜，反思。
諗吓點樣令多啲市民企係我哋果邊
政府講啲嘢重有好多人信，諗吓點解

好似番番去運動一開始咁

再推

輕輕一推

果個成6000幾正皮
屌前線手足失曬控嘅濕鳩post
成堆五毛風向撚出曬黎
心情唔好真係咪開黎睇
啲五毛風向撚屌唔完架
上Twitter打吓國際線
Retweet吓post仲好啦

大家要緊記理性思考, 唔好比仇恨支配

連我果兩個藍絲老豆老母都知道示威者係針對中資店舖破壞,唔會搶錢搶野,
佢地都唔影人相唔話人就唔會俾人打,係班5毛係咁帶風向

當呢度fb咁睇資訊
唔好上心
要圍爐去返tg Twitter
唔好理同唔同溫層
自然會有辦法搵到方向
放一萬個心
勇和 不分

望下依篇 你就明

推！香港人撐住

大量五毛蒲頭，大家小心

上Fb，公海無人分化講真，氣氛亦比連登好

推佢老母臭閪

Yesss 連登冇比人ddos就知多鬼
人哋想用分化，大家要小心睇post

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

大直路了

支共出盡奶力打國際輿論戰

不要放下電話，要在國際輿論同支共網軍大戰

你哋冇做錯

各有各做

Agger

不過大家有分析能力

Auto filter

Agger 連登太易被狗諜入侵
幾十人就有影響

每次有大事都會喺連登見到大家互屌
為咗唔好影響心情 適逢大型示威後都唔好開連登
就算開都要保持清醒 唔好人講就信

推呀～好多五毛。

你估寫幾隻字就分化到？唔好咁天真啦

岩
Push

撐住啊各位手足

推 不分化 不篤灰 不割蓆 不指責

大家冷靜下
齊上齊落

推撚爆你！

只有去現場先知道最真實情況，大日子上連登搵日程好喇

就好似openrice 都係睇餐廳嘅地址同相，啲食評唔洗盡信

真心覺得連登已淪陷

沉澱過後再出發

push this

岩呀

5毛，唯恐示威不亂，係咁煽動暴力
居心叵測，林鄭司馬昭之心 路人皆知

停一停，諗一諗，今日不宜裝潢！
呢幾日成果有目共睹
市民一時未必接受到
但都要顧及市民感受
市民支持係抗爭動力！
強烈譴責5毛/政府煽動激進示威者
強烈譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

請大家撐住，我地就黎贏

同意!

要正向思考，要融和：
即係唔係不停叫唔好去做咩唔好去做乜
而係去諗呢刻我可以點去做，去幫場運動贏

減少花精神時間互屌 去做更多嘅野
一齊打贏國際文宣 輿論戰！！
如果大家肯，呢次反而係大家表現團結嘅大好時機！

哩排好多分化post

希望樓主明白 依家連登多左好多分化失敗主義三毛

721 811 831 新屋嶺

不分化，不篤灰，不割蓆
有意見要講出黎，心平氣和咁討論
香港人，反抗

推 連登淨係for圍爐

出去睇telegram

要習慣正負評要遮住咪撚理

翻嚟睇到真係有d唔開心

推，要有心理準備打長期戰

撐住！！！

想幫手推

食屎啦五毛

岩！要屌都屌左班狗嘅惡行先

呢度講返「香港人，加油！」好似合適d

手足加油

保持清醒，獨立思考

呢世人都不會與雞蛋一邊割蓆

同意，一直都咁講，而家係兩邊都唔肯去反思同討論，乜都瀨晒帶風向唔肯獨立思考用腦，變返三個幾月前既連登
繼續睇連登會更絕望，真係要放低下連登
如果聽到下有活動就睇心情先做，一係就等香港玩完

勿忘初衷
不分化 不割蓆

推你老母

連登太出名啦, 俾人標籤晒做抗爭基地咁, 唔搞你就難
D打手太有組織, 最好唔好再睇,
總知一句, 做咩都唔割

放下連登， 思考人生

Pushh

我都係咁say
有啲野唔發生都發生咗 又咪知係咪錯
講真我地係同生共死㗎啦 ：（ 咩都唔割

推
（但係我係出完街番屋企睇
睇完係真係會笑出聲
冇嬲過）

不要當政府是白痴,他們有一大堆維穩費
不要天真,在一個公開的地方總會有不同的意見,那怕你上班或上學
要做的只是要堅持自己的信念
要做的是想做什麼時,唸清楚當下形勢,對大局的影響(大局是指你想要的結果),還有自己能否承受現實上堅持所做的所帶來的負面結果 (可能被消失,可能被告等等)

如果心情不太好的話,想辦法改變心情,可找志同道合的人聊聊天.
局勢動亂,相信有8成香港人心情不好都只是基本盤而已,所以其實心情不好也有幾百萬人陪著哩

不要見到很多人話割,話這不好,那不好而氣餒,因為正如一開始所講,維穩費總會在不同地方帶來影響咩,你要看街上,看看街坊們的幫助,看看除了紅底的電台與電視外的所有評論,你會發覺同路人多到令你害怕,正如政府其實已經害怕,不然怎會叫大家割,叫完後就見到開始有股力量在轉方向哩!

香港人,加油!

推
真 香港人 一直講好左和理非 勇武派
發生乜撚事都吾會割

講得割席都系鬼 都系分化撚

睇連登勿認真

非常同意，我也有相同的觀察

幫樓主起機

P牌仔推唔郁

不指責 不分化 不割蓆 不督灰

兄弟爬山 各有各做

真雙普選 刻不容緩
解散警隊 刻不容緩

無錯，我地唔係要追究邊個錯
香港人要團結！！！

呢個真係要up出面d post係咁叫人出

出條柒丫又話咩咩休息 係咁推d手足暴民化

咩風向都好
思維清晰最緊要

推！好明顯有人想做分化搞事！唔好俾人利用！

核彈都唔割
香港人 反抗
撐住

每次都要推翻呢個post上來

遠離連登，過來加入Twitter

有批判力就得啦

香港人 反抗
唔好放棄

遠離時事台就得
上陣波台睇下膠post開心下

又要再推返上黎 真係好煩

相信現場決定

錯，反而應該積極上連登推正面行動post

呢排真係多咗好多5毛同埋啲mon po 狗上水帶風向

勿忘初心呀
手足加油呀

今日吹淡風都係咁